國泰下周二恢復飛倫敦希思路航班，英國來港航班暫停至1‧25

港府早前禁止所有英國載客航班來港，雖未有禁止由本港前往英國的航班，但大多數航空公司均自行取消相關航班。國泰航空今（6日）宣布，將於下周二（12日）開始恢復運作由香港前往英國倫敦希思路機場的航班，而所有由英國出發至香港的航班則暫停運作至本月25日。

國泰表示，由香港前往倫敦希斯路及曼徹斯特的航班早前已暫停至本月10日，計劃於本月12日、14日、15日、17日、18日、21日及24日運作CX251航班，由香港前往倫敦希思路機場。而原定下周五（15日）前往曼徹斯特的定期航班亦已取消。

國泰又指，將提供新冠肺炎免費保險，適用於今年2月28日及之前乘搭國泰航班的旅客。而顧客可取消機票及退款，亦可在今年12月31日前免費無限次更改機票，或轉為國泰信用額以供稍後的日子使用。